強烈支持大學學生會與政府公開會面對話

On9,都話冇大台，學生會不代表大家

push

全部大學都要見 只代表該大學

支持減免